好心啲疤狗仔醒定啲 抽水咪去咁盡

今晚咪又係十六郎

而家唔笑唔通出局先笑咩
預咗今晚巴俾拿收皮

一陣活狗又出post

今朝有酒今朝醉，依家唔笑等幾時
施蛇冇踢過r連
又咁鐘意擺電話踢左翼
so9又成日一場甩百9幾次波
成個中場除咗fdj之外唔係老弱殘兵就係停賽
後防又例牌穿窿
聽日肯定到我哋同軌比人笑

死疤狗咁垃圾出局都正常
邊似祖記有世一朗

今晚我巴迷

點解要捧隊垃圾

擋唔住utt

諗起上年荷甲垃圾踢走賤種同蛆狗

而家唔笑唔通留番拜山先笑

今晚巴塞出到線，我代醉哥龜頭插針

拉車狗落水jm9
同你地好熟？

點知最熱門既拜仁出局

冇扮熟 咪諗多咗

搭單提下咋
車狗會唔會睇到自己太高

屌你老木

反cup唔計

計

見你班死軌今晚都係出硬局咪一齊講埋囉
軌日日怨北京電視機 邊敢同你地扮熟呀

真
今朝有酒今朝醉 依家唔笑等幾時